前線「失控」和理非應該點做

一：冷處理，推其他post
二：捐錢，籌集資金作為安家費，流亡資金

命比錢更重要，既然做二奶比人包養係可恥既事，咁你班只出張嘴既冷氣軍師受前線保護，仲要反過黎指責出血既前線就更可恥